褲晚餐

褲 正呀

弘好捧場，秒覆

弘已加褲入追蹤名單

係呀雪梨茶

忘記過去我快樂吧 勉強過你發現吧 哈囉 哈囉

薯仔

It’s 3am in the morning and I don’t know how to say 仆街

著仔冇炸

because fu is a 高質member

幾時可以同褲食飯呀
好正呀，睇見都想食

幾時都得

yes ar

正 吮 腳趾

姐姐大人正！！！